明顯兩個酷刑垃圾唔係第一次咁做

手法既純粹殘忍毫不留手可見一班

知法犯法係咪要坐返十年八年？

坐一世啦屌

手法純熟到

其中一條撚樣仲要係好後生 垃圾黑警一返工就教D新仔做呢D野

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

分分鐘上司收左利益唔告發下屬，到有CCTV先無法，ICAC見啦

當年暗角七警係告呢條「有意圖而導致他人身體受嚴重傷害罪」
最高可判處終身監禁，之但係被告係黑警的話..

2017/02/17 杜官又指，曾健超當時被扣上膠手銬，並無防範能力，而眾被告當時是惡意襲擊曾健超，萬幸是曾健超沒有受更大傷害。法官以2年6個月作量判起點，考慮被告長時間服務社會、初犯、佔中時承受壓力，而警員勢將被警隊解僱，及失去退休金等，故減刑6個月至2年
2019/07/26 上訴庭指七警案原審法官以兩年判刑作量刑起點是過高

綁住你黎圍毆都係判2年，之後再有得減刑

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

係終身

酷刑罪 判終身

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

去遊行成日聽到人大叫 香港警察 知法犯法
聽到都尷尬 錯曬重點
佢地係執法犯法 ok？ 知法犯法係低一個層次

有警犬fd話比人拉果兩件係岩岩做無耐

好明顯呢啲行為喺警隊好普遍，尤如文化

有系統地侵犯人權，施加酷刑

依間病房有冇多d以前既片睇到，可能有意外發現

佢地應該係慣犯，唔係第一次，否則唔會係同袍面前做
如果係第一次，會因為唔肯定包袍立場而有所顧忌
所以有理由相信佢地一向都係咁ge方式對犯，好似拍戲咁

我同事十幾廿年前入過臭格，佢話好正常

唔可以將d唔正常既事正常化